INDIGO HOTEL 最新消息

我係其中一個被捕人士嘅朋友，今日佢獲准保釋。出返嚟嘅時候同我地講，間酒店一開頭真係有一啲黃絲員工阻止警察進入。但過咗一陣之後，就突然有40至50個防暴警察入咗去，一入去就目標好明確，好迅速咁捉住個11個人。當時嗰11名人士冇戴上任何面罩，亦唔係全身黑衫，防暴根本冇可能咁快分辨到佢地係酒店嘅客人定係示威者，但佢地一入去就直衝向嗰11個人，拉啲男仔出黎壓住出黎打，成地都係血，並唔係查問過後先作出拘捕。其後於防暴談話間聽到原來係佢地收到情報指有蒙面人士入左酒店。

所以佢都話，一定係間酒店有人報串，但佢都承認真係有黃絲員工阻止警察進入

Sorry for 1999

打手呢招係連登無用架
教埋你地啦
你地想奶共奶得盡啲去微博同啲支那人認功
話正義酒店督左十一條友出黎比狗

唔打員工，除左退休狗
裝飾就一定架啦

我唔係打手，我只係講返個事實出嚟。不過間酒店出賣香港人，都係時候要裝修下

唔係嗰條保安狗報串咩？

搵定裝修佬啦 屌你老母

我朋友係酒店被捕人士其中一個，佢自己都唔知係邊個報串，總之無啦啦有40至50隻狗沖入嚟，就即刻拉晒啲男仔出嚟打。目標好明確。同埋佢坐狗車個時，都聽到啲警察係話收到情報入嚟捉人。，

有唔同人出入過保安室
其中一個同佢地講過: 保安10個有7個都係藍

大家應該要幫手整個裝修名單

幫襯佐呢間酒店先,

你地身處既位置唔係客人身處既位置
其次 你地都清楚當中有人走到 同實際逗留左幾耐
酒店真係無存心引人入去再捉

高層唔係全藍
由始至終都無證據顯示高層係藍（除左mingo)
但你地既攻勢搞到一個黃既高層俾人起左地址食左單野再離職

收到料嗰兩個冚家剷mingo同gm尋日比大鴻輝即炒收咗皮，外判保安比新世界保安調走，我最擔心嗰11個兄弟，大家有冇消息？有冇律師可幫手......

女仔全部保釋左無受傷，男仔唔清楚，只知有一個係酒店比人打到成面血唔太清醒，去到香港仔警處先比佢去醫院

要繼續跟進嗰幾個男仔，缺一不可！！如果唔係發起圍𨳊班低能仔！😡